[東岸po生死戰] NBA regular season討論區 (106)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

熱火應該輕鬆入finals
西岸應該雷霆spurs爭

sor
漏咗2018-19冇打

白痴開POST

西岸排位戰仲好睇過東岸幾隊廢隊爭PO位
刺艇雷三隊爭避免跌落第8
塊想保住第2之餘仲搏一搏睇下可唔可以幫拓掟埋箭落第4
唯一無乜特別野好爭既就係雀

刺艇雷如果最後三隊同戰績, 計tiebreaker應該係刺 > 艇 > 雷
變相雷形勢係最差, 因為刺最後兩場打廢隊應該幾穩, 艇就最尾打有機會放軟手腳既雀, 但雷最尾打箭, 箭想保住前3所以應該會同佢死撚過

東岸根本唔值得提
鹿得件字母
塞跌哂WATT I艾榮無左尖士想做大佬但食哂屎,TATUM同佢爭做大佬.HAFORD 回哂塘.仲有邊個?
龍得返可愛,要埋細加素咁老...走左件V唔識串打到曉飛呀....
LOWRY 又老左,得返司阿琴叫做後生上力可以拍住打雙峰......

七六, MB 同唔識射波西門....二打六, 紅毛同窮人安東尼.HARRIS, 仲有神之子J BULTER, 點睇都佢CHAMP東岸啦

最有機都係龍
有Kawhi我諗唔到輸既可能

但對住五虎既柒陸人?
點睇都稱先D啦人地.

佢對住lbj wade bosh都未驚過
會驚76班後生